支牛 GME 被逼 SH區

唔比賣 唔比買

要諗定轉邊間

點解冇左個賣出制變左得番解鎖交易
利申 唔係放gme

你解鎖完就有得揀賣出定買入

做乜鳩
不嬲都要入PW解鎖先有買賣制

想入都入唔到

撤唔到單 盤前set完 一直正在提交 撳咗幾十次都唔得

唔該巴打
自膠 柒到仆街 太眼訓